究竟三壩爆左會對長江中下流有幾大影響

有冇巴打講解下

死半個中國

新增多個旅遊景點，促進旅遊業發展，增加就業機會

Gdp gogogo, 支爆無望

爛左再起係咪可以谷基建

水泥股

唔會爆
咩事都冇

冇咩野 總之會贏

可唔可以依家keep住排洪，排到水位差唔多，然後炸左個水壩

講到潰壩個威力咁大係因為當個水壩突然消失，上游高175米既水向東面衝撃，如果依家開始放水唔知會唔會冇咁大威力

利申乜柒都唔識，純9up,等工程撚解釋

會興邦

即刻變全球最大水上樂園
又贏了

Agger 慢慢放
放足十年八年咪得

而家排已經太遲
會直接浸死好多人 變咗殺人多過天災

岩岩google左，但唔知d資料真唔真

話呢隻大壩每秒排到十萬立方米水，而上游集水量係1.5萬立方米，雨季就可能去到7萬立方米
講到7日就放晒，唔知係咪

之後新方舟出現

內陸可以打海戰

水都支那屍

點解會講三壩就爆既報館只係揾到大紀元同新唐人
其實有幾堅嫁?

放去邊？

個水壩閘住好撚多水
白帝城、豐都呢d地方而家都浸左
起呢個壩令水位上升左百幾米
如果潰壩河水既衝擊力同容量一野衝落去中下游
成個湖北長江沿岸唔洗再中肺災都可以gg

雲夢大澤再現

冇事架 唔會有事

見唔少人講放水
其實下游仲有好多細水壩
上面放水，下面d壩仔未滿瀉都好，落幾日大雨就分分鐘瀉晒
一個推一個，撈埋d沙石

點會有事

就好似中東蝗去中國咁，一月講到依家六月都未都未飛到，就嚟孫果代都出世喇

蝗蟲

一定冇可能爆 相信政府

下？咁平時都會排洪架喎

水淹七軍
219年七月，關羽率領部隊北伐荊州北部樊城，曹操派出大將于禁率領七軍（每一萬二千五百士兵稱作一軍[3]）援救襄樊。八月連綿大雨，漢水暴漲，水高五至六丈，于禁所率領的七軍全為漢水所淹。于禁、龐德上高處迴避。關羽乘機領水軍攻擊于禁、龐德，龐德被甲持弓，向關羽的軍隊射箭，射出的箭箭無虛發，但龐德麾下將軍董衡、部曲將軍董超有意投降，被龐德所處斬。關羽帶兵加緊進攻，而龐德的箭亦射盡。龐德對其部將成何[4]說：「吾聞良將不怯死以苟免，烈士不毀節以求生，今日，我死日也。（我聽說，良將不會怯死而苟且免死，烈士不會詆毀志節而苟活求全，今日就是我死之日子。）」龐德愈戰愈勇，但最後部下僅剩三人，龐德遂乘小船欲逃往曹仁處，但小船入水而浸，被生擒。

從各種史書記載，我們可以看到，水深至少三丈以上，也就是有十多米深，這對於不習水性的北方軍隊來說，簡直就是致命的天災，況且魏軍又少有船隻，在關羽接下來的進攻下，其攻擊力和防禦力幾乎為零。

點會爆

長江下游全滅

上海

咁要祝佢地成功了！
多難興邦！

爆咗先講喇....

咪FF咁多啦
三壩點會爆

好似早幾日咪話有蝗災咩

唔使你理爆咗會點
爆咗我大中国都唔會有事

水為財
想窮都難！

我都覺，根本無聽過其他 source

數學家

爆左咪好....重現古代生態
山川莊麗

東方威尼斯

山川壯麗 物產豐隆 炎黃世胄 東亞稱雄

風水上會賺更多錢

2020：三峽大壩決堤

炸左佢咪幾個鐘排完

Old news is so 唔識串

人均gdp上升 人口老化解決

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

冇影響，唔會爆

無記錯三峽大壩大過呢啲好多

現代亞特蘭提斯

會成為最大贏家

求其啦 快d爆

下邊有6億人住

一月講既係非洲蝗（係西南邊）
早幾日好似係講支那東北有蝗蟲
兩者冇關係
當初連燈仔日燈夜燈搞到啲非洲蝗蟲死晒

三峽係全球最大

終於有人get到

其實最初嘅擊流嘅傷害只佔少部分 雖然感觀上沖擊最大
洪水氾濫造成嘅失收同疾病先係重點

有得睇動物大遷徙

會一嘢沖到九州有海嘯

白事當紅事辦
老解又俾人吹捧到上天

佢已經將三峽大壩附近設為軍事管理區，閘門常開或去到邊個水位開閘冇人知？所以下游好多省份落幾個鐘雨水塘已要排洪，其實係上游流下而早已導至水位上升，而且好多地方竟有人發現人造雨彈殼，即可將人為災難變天災，共剷黨真係高深莫測

示意圖

邊個最開心？共產黨最開心

沿河兩岸土壤肥沃,有利種植，反樸歸真

有咩可能爆？冇可能爆啊

若然屬實中國將會是最大贏家

中國偉大世紀工程黎 點會有事

想知對香港會唔會有影響？

最新講法 瑪雅預言話後日先係世界末日
支那決堤 最發達地區受災 有報導話人數達6億
於是大勢已去射哂啲核彈

其實冇乜影響 最多咪死小貓三四隻 爆咪由佢爆
同埋咪ff咁多
條壩一定冇事

死39個人到

加速基建“迭代”，創造新內需增長引擎

冇影響，有黨

應該冇影響，肺炎都冇影響喇

燒山講

唔會爆 爆左都唔會有事

唔會爆，唔好FF咁多

數字黎啫 當打生樁

沒事兒，沒事兒

咁都比你兜 有冇興趣做高官

爆咗咪浸住嗰啲村又可以攞返黎用

唔會爆 中國萬歲

燒山好嘢

唔爆：中國基建雄厚可夠
爆：有工程做 gdp又升

大中華膠：華東水災 入錢入錢入錢

贏国又贏

無

連登ff咗幾多日

大壩決堤境
聽落都想睇

我反而想知如果真係有咩事
佢有冇可能做到大規模鎖國，完全禁晒所有消息流通
好似今年武漢咁

邊會爆

有 因為d人已經浸死晒

清理低端人口 實現全面小康

大三巴咁樣?

依家已經不停咁排緊去減壓
但個大壩變左型，本身個耐用度已經好大影響
同埋除左放水都冇乜嘢可以做
到條壩頂唔住宜昌巿就會變成一個傳說

水泥股GDP gogogo
贏國又贏

想睇

39人死亡

減少過剩人口

原來03年到今年已經過咗一萬年了，我做過啲咩

長遠嚟講啲泥土會肥沃咗，死幾億人換都幾抵

其實三峽上游下游都仲有好多個壩， 仲有啲位掘過人工河定唔知窿， 設計嗰時已經有諗過爆開嘅後果

古有水淹七軍
今有水淹七省

嗰啲本地蝗

群眾喜迎三峽大壩倒塌

仲可以拍劇，抗日拍咗80年，拍到悶。有個新話題拍下都唔錯

風光如畫 景色優美

Make farmland fertile again
唔洗買老美啲大豆了

整咗張新。

回血劍map炮版

仲有自助餐搶龍蝦嗰張應該都幾match

搵唔到，有無圖？

淨係哩兩間咪知係流囉

同埋呢啲野年年都有

增加大量文創題材，抗日劇變晒救災劇

爆先算啦 成班傻仔係度FF

偉大黨既工程邊會出事

之前買落嘅德意志超靜音潛艇軍工有用了

幅圖搵唔返 Cap搶蝦圖頂住檔先

冇事嘅，咪當係洗太平地，大規模嘅洗

支那一連係三俠下邊起左大大小小十幾個大壩依家三俠放水，下邊會頂唔住，死得仲慘，你可能會話全部都開曬咪得，依二十年因為有左大大小小水壩，下游七成本身係湖都乾左同河道窄左，冇可能容納返以前咁多水，沿岸地區又起左樓，真係一下子放返水，下遊會好多人死，自然環境改變左，就冇可能一下子變返以前咁

利申：幫過三俠個發電廠做過事，做電力控制元件，係當地工程師同我講

無影響
爆左無問題
最多無面

無咩影響. 水浸之嘛.

日後中央又要渡海解放南中國.

長海以南嘅中國肯定會自行決定發放彈藥比當地軍佬,咁有咗彈藥,一切就唔再係習總可以控制嘅喇.

夢幻大國 擁有全球最大水上主題樂園

好想睇到決堤啊

呢個講法幾合理

咪ff啦 根本無可能爆

一下回到解放前
一爆中共係完啦
中共係唔會拎咁多錢黎救人嘅
佢哋一定係卷包走去外國生活
估計中國會有六億人受影響
需要大約廿年時間重建
頭五年仲會有嚴重饑荒
到時印度崛起
中國完全冇能力再追上
所以美印韓台最想共產黨倒台

北京老一輩紅底嘅人都話
天安門廣場同埋三峽大壩
下便都有巨型炸彈
就係有咩事嘅時候
佢哋就會將呢兩個地方炸左
中共嘅立場係寧願滅國
都唔會便宜外國

咪ff 唔會爆啦

都未計堤壩本身好易引起地震

爆左先講啦

中國或成最大贏家

諗起大洪水

信黨無事嘅

好撚過癮架
對上十日啲雨係咁圍住長江個邊落
但下游好撚大雨搞到佢放唔到多水

下游日日100mm 咁倒水
黎緊幾日仲大雨啲呀

長江下游發展旅遊河運

洗下地姐
舒服晒

長江天然激流景區

落到咁都未爆喎

爆左咪做東方威尼斯囉

直接變阿特蘭提斯

你開個浴缸，開頭都要儲滿水先會瀉架嗎

上海真係變一個海

咪當發展巴拿馬運河囉
又有基建又可以衝gdp
不過講咁多做乜鳩
根本唔撚會爆

當1000，每日先100，一粒鐘得5
土地會吸哂...

死35人到啦
無咩特別

無野,還原返未有大壩之前之嘛,鬼城豐都可以重光,不知幾好.

如果武漢人勇武抗爭
向索取政府中国肺炎的賠償金
我肯定三峽會崩

想知會唔會流到落黎香港

三壩爆炸是否利大於弊？

真正東方威尼斯

其實加熱個水壩煲滾啲水蒸發左佢得唔得

我當得先 咁大量既水蒸發後變雲咪又係落雨落番嚟

到時仲開心 大陸去去水系統咁垃圾 應該好多城市水浸

水下主題公園
海洋世界大冒險

三峽可抵萬年一遇洪水
一定唔會爆
今年支那亦都唔會有大地震
更加唔會有十級淺層地震同時係北京出現

真係冧係控制唔到
下遊嘅壩頂唔順再冧
隨時受災範圍比單單三峽冧更大

唔知，試吓咪知囉！

三峽大壩 真係爆左 武漢 中遊個邊有幾多時間走佬

可以靠災難賺好多錢

爆撚易爆咩

爆左都唔會有事, 啲中國人都唔會反

快撚D爆啦唉

龐令明勁好揪, 抬棺戰關羽仲幾乎挑贏

天安門爆左有咩用？
大壩炸左就話者

香港會立即打開關口
無條件救助難民

請何李活大導演黎拍挪亞方舟電影 或者 三國之水淹七軍
實景拍攝唔洗用CG 夫復何求

每秒10萬m3, 集水量1.5萬m3 ??
集水即係儲水？咁咪可以一秒放晒d水？

大紀元衰在抽水，有少少料就作到大一大，點有人信

無影響

唔好信大紀元支那乜事都無

支那三俠都出事？ 三峽又出事 真係多災多難

有國安法點會有事

多難先會興邦

地理A

共產黨好要面
佢哋唔會將呢個權力象徵嘅地方
俾外國人響度影相扯國旗被佔領

點會放晒啲水
佢用黎做水力發電，幾撚大利益呀
你叫佢放晒啲水真係射左落海一樣

大陸想要嘅會留島不留人
大陸將失去嘅會徹底摧毁

長江三峽起完仲未完成簽收驗收
所以出左事冇人負責

所以應該冇影響

驚閪咩 14億支那人 一人一啖都飲乾飲淨

試下未知

中國威尼斯準備上線
又一新景點

你咁講唔係一秒唔洗放完咩

東吳水軍

撈埋啲石 仲排得快 爆得快

咁係咪侮辱咗亞特蘭蒂斯

中國或會成為大贏家